Trivia Question: How old was Isaac Newton when he developed integral calculus?
Answer: 23.

Trivia Question: What number doesn’t have its own Roman numeral?
Answer: 0.

Trivia Question: What is the only even prime number?
Answer: 2.

Trivia Question: What is the smallest perfect number?
Answer: 6.

Trivia Question: Which number is considered a “magic number?”
Answer: 9.

Trivia Question: What is the most popular lucky number?
Answer: 7.

Trivia Question: What is the most popular two-digit number?
Answer: 13.

Trivia Question: What is the only number spelled with letters in alphabetical order?
Answer: 40.

Trivia Question: How many lives are cats said to have?
Answer: 9.

Trivia Question: How many cupcakes are in a baker’s dozen?
Answer: 13.

Trivia Question: How many colors are needed on a map to make sure that no border will share a color?
Answer: 4.

Trivia Question: How do you laugh in Thai text lingo?
Answer: 555.

Trivia Question: How many different combinations does a Rubix cube have?
Answer: 43,000,000,000,000,000,000.

Trivia Question: What is the only temperature that is the same in Fahrenheit and Celsius?
Answer: 40.

Trivia Question: What does the Roman numeral “X” equal?
Answer: 10.

Trivia Question: An improper fraction is always greater than what number?
Answer: 1.

Trivia Question: Which prime number comes after 3?
Answer: 5.

Trivia Question: What is the first digit of Pi?
Answer: 3.

Trivia Question: What is the square root of 144?
Answer: 12.

Trivia Question: What is 64 divided by 8?
Answer: 8.

Trivia Question: What is five squared?
Answer: 25.

Trivia Question: What is three squared?
Answer: 9.

Trivia Question: What is 16 minus 8?
Answer: 8.

Trivia Question: What is 91 divided by 7?
Answer: 13.

Trivia Question: What is five to the power of zero
Answer: 1.

Trivia Question: What is 24 plus 11?
Answer: 35.

Trivia Question: What is the square root of 81?
Answer: 9.

Trivia Question: If Mark has 56 legos and Angelo has 24 legos, how many legos do they have together?
Answer: 80.

Trivia Question: If Lacey has 84 pink flowers, and Andrew has 95 flowers, how many flowers do they have in total?
Answer: 179.

Trivia Question: What is the least common multiple of 6, 8, and 12?
Answer: 24.

Trivia Question: How many sides does a nonagon have?
Answer: 9.

Trivia Question: How many equal sides do Icosahedrons have?
Answer: 20.

Trivia Question: How many sides does a dodecahedron have?
Answer: 12.

Trivia Question: How many sides does a hexagon have?
Answer: 6.

Trivia Question: How many sides does an enneadecagon have?
Answer: 19.

Trivia Question: How many equal sides does an icosahedron have?
Answer: 20.

Trivia Question: What number does a giga stand for?
Answer: 1,000,000,000.

Trivia Question: What number is twice the sum of its digits?
Answer: 18.

Trivia Question: What number is represented in Roman numerals by the letter D?
Answer: 500.

Trivia Question: What number comes first when arranged alphabetically?
Answer: 8.

Trivia Question: How many degrees is a full circle?
Answer: 360.

Trivia Question: What is the only even prime number?
Answer: 2.

Trivia Question: What is the meaning of crore?
Answer: 10,000,000.

Trivia Question: If there are 17 postcards in a shop and you buy 6 – how many postcards are left?
Answer: 11.

Trivia Question: If there are 64 popsicles to split among 16 students, how many popsicles would each student get?
Answer: 4.

Trivia Question: Jamie reads 14 pages in her 38-page book. How many pages are left?
Answer: 24.

Trivia Question: If there are 9 chocolate bars and Chris eats 3, how many are left?
Answer: 6.

Trivia Question: If you multiply me by any other number, the answer will always remain the same. What number am I?
Answer: 0

Trivia Question: I am a three-digit number. My second digit is four times bigger than the third digit. My first digit is three less than my second digit. Who am I?
Answer: 141.

Trivia Question: If there are three cups of sugar and you take one away, how many do you have?
Answer: 1.

Trivia Question: Two hens can lay two eggs in two minutes. If this is the maximum speed possible, what is the total number of hens needed to get 500 eggs in 500 minutes?
Answer: 2.

Trivia Question: Ram has five sons and each son has a sister. How many children does Mr. Ram have?
Answer: 6.

Trivia Question: Paul the Polar Bear had a birthday party and had each guest bringing five fish. A penguin stole two fish but there were still 198 left. How many people came to the party?
Answer: 40.

Trivia Question: Rico the Rabbit eats one carrot on Sunday, two carrots on Monday, four carrots on Tuesday, and so on. How many carrots does he eat every week?
Answer: 127.